［丁丁插沙］砌左新機 個x63唔郁

性誕節砌咗部新腦
但NZXT 個x63風扇排就郁
但個水冷泵唔著
開機見唔到bios
可以點做

Spec:
Amd 5600x
ASUS rog x570e
Crucial 16x2 3600 cl16
Corsair mp600 1tb
Corsair rm850

NZXT H510 case
NZXT X63

未插晒線？

老母板有無signal燈著?